---
layout: post
title: "Mac mini(late 2012)に Windows7(32bit)をインストールしたメモ"
date: 2012-11-20 19:12
comments: true
categories: [Mac]
---
Windows8(32bit) でもいけます。

<!-- more -->

1. Mountain Lion の Bootcampアシスタントで Windows7_32bit のディスク入れて続行しようとすると「対応してません」とエラーが出る
2. とりあえず「サポートソフトウェア」はUSBメモリに取得しておく
3. Bootcampアシスタントはあきらめ「ディスクユーティリティ」でパーティションを作る
4. 再起動→起動時に option(ALT)キー押しっぱなし→windows のディスクを選択
5. Windows7_32bit をインストール
6. インストール後、デバイスマネージャ見ると黄色がいっぱい。ネットもつながらない
7. サポートソフトウェアは64bit用だが、中には兼用のものもあるので、入れられるものは入れておく
8. Broadcom からイーサネットコントローラのドライバをダウンロードしてインストール
9. ネットがつながった、これで勝つる。

※他に古い Mac mini があるなら、そこから Bootcamp でサポートソフトウェアをダウンロードしておくと、32bit のドライバが使える
※けどどーしても Bluetooth ドライバが見つからない。。。
